一齊反DQ 各位巴打入嚟填咗佢

一人一信 反對11月區議會選舉確認書DQ候選人

我都係上網見到
Btw小弟第一次出post

香港人加油

已填

推

推呀

署名有填，變咗出兩行署名，第一行係一名香港市民，第二行先係自己填個名，係咪正常？

我好心啦，淨係識做埋這些無畏的事，浪費時間和生命！

[請廣傳]白宮聯署 反DQ! 抗議港府對候選人政治審查

正常 因為可以唔填名

珍惜生命 勿上連登

填寫兩張表，便可以改變DQ？
用下個腦啦，
有法律程序又唔做！

就係因為個選管會諮詢大會取消咗 而家咪用書面去表達意見囉 你講嘅法律程序又係乜？

自己睇啦

梗係司法覆核DQ違反憲法

推 已填 send埋俾朋友

填咗

小有小做 大有大做
係咪覺得冇用就咩都唔試？
同埋填呢啲嘥你幾多時間 幾分鐘搞掂都唔做？

醒下啦 宜家人哋係建議緊 咁未通過點樣司法覆核啊 天才

周庭打贏官司，還有什麼理據去dq議會選舉參選人，咪贏咗，囉天才！

Push again

周庭邊撚度有贏啊
仲有我而家講緊係最新選委會建議將來選舉主任係有更大權力DQ議員呀

“選管會今次提出修改「區議會選舉活動建議指引」，其中一項修訂包括在區議會選舉引入「確認書」制度。公民黨昨日在 fb 發文，指「確認書殺入區議會選舉 DQ參選人更方便」”

選舉『指引』不及《法例和憲法》大，只係法庭和大律師『發假誓』不盡職責，亂咁嚟！

你喺度同我坳咁耐 咪又係等人哋司法覆核

叫你寫幾隻字填個form又話浪費生命

做都要做一些重要的事情！
不是有嘢做一餐！
忽略了或放棄最重要的香港管治權，做其他的事情，有用先得㗎！
你搞沒有法理根據，搞嚟搞去！
唔知以為你好努力
知你做乜
真是感到遺憾

Why not both? Are these strategies mutually exclusive?

大家真係要醒覺唔好再被動 成日話政府唔聽年輕人意見 政府搞嘅公眾咨詢都比班建制派騎劫 你哋自問有冇參與過呢啲咨詢表達過意見？ 唔係等有事先出嚟反！

我又唔係周庭、陳浩天、劉小麗、梁天琦自己是當事人，也取消司法覆核！
嘴巴口號抗爭，行動軟弱無能 ！
我又不是當事人
又不是DQ我，我又沒有錢打到終審庭！
不是坐喺度
想組織人去區議會選舉，狙擊建制派雙料議員，
唱他們的賣港事蹟！
但是個個參選的人，也是想戰勝建制派奪取議席！
人微言輕，我又不是名人，我是無人打你的大叔！
不好意思，可能心中感到氣憤，用詞而不當。
希望你們多多包涵！

👍🏼

一齊塞爆佢

而家咪講緊立法會選舉囉
點樣放棄香港管治權呀
立法會失衡咪就係因為啲議員俾人DQ晒囉
今屆立法會剩返幾個月
依家唔去做啲準備工作預防同類事件發生
唔通又等出事先等司法覆核啦喎

我冇話過我好努力 只係覺得幾分鐘就做到既嘢點解唔試下
既然你覺得冇用 咪直接負評上一頁 去做你覺得重要既嘢囉 講咁多做乜

最好自己改下封信，因為政府會選擇性將一啲類似嘅信件當成一封。

OKAY!

自推

再自推

唔好唔記得佢啊！

有1000萬票都冇用！

推呀 文武雙全

Push

推啊

填左
我無野講

填ed

仲有2日

表已填

推返啲正經post

已交

推返正經嘢上嚟先 pish

再推

可以參考呢個範本
一定要加減內容

最後兩日推

推 你地飲完保礦力好幫手推post上水面